只要村以外地方有勇武行動係無問題

入村我都唔建議
但元朗大馬路有衝突有幾奇？
唔該和理非搞清楚
唔好到時又捉鬼又割席！

push

以武制暴就夠

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

true
但講到完全和平就on9
到時一係有狗一係鄉黑
唔通都要和平唔還擊？

係 絕不是2014 示弱！

全部準備定cam

我相信勇武既朋友都好有理性 對家唔係黑警 如果明天被攻擊 我地要做既係制服 用條片做證 唔好傷害佢 暗地中一兩拳好啦

聽日一係有狗一係鄉黑
係咪又和理非不還手？

制服wo 制服左你想做咩都得啦